[推到完場系列] 老公侍產全紀錄 續集

上集喺高登

[推到完場系列] 老公侍產全紀錄

續集
話説預產期係今個月廿幾號
老婆零晨三點開始痛
我同呀仔就繼續瞓
到七點頂唔順
八點去醫院 留院
十二點幾我就去返工
準時收工就仆去醫院
過咗七點半就返屋企沖涼食麵再返醫院standby
食食吓麵老婆打嚟話: 好痛呀！
如是者飛的又到醫院

宜家同幾個 準/現役 爸爸坐喺產前病房等緊

有圖

老婆打嚟嗌好痛

加油

恭喜

準備直上產房！

都冇進展
外面得返我一個男

樓主老婆加油

母子平安丫

恭喜老爺賀喜夫人

你老婆都攪幾耐
痛足成日都未生得

仲等緊

生仔真係要痛好耐，尤其第一胎，通常12個鐘起跳

呀仔十二點前出世了
母子平安
我宜家返屋企瞓覺先

恭喜恭喜
訓醒分享下過程

聽日又去探細佬

紀錄咗啲咩

冇人推冇人問
冇計